熱血時報X亞視 舉行第一屆維園掟壽包笑死笨柒大賽！！！

冇記錯係北京觀眾黎
一心入去見香港光輝年代D大明星......
點知最大粒已經係袁文傑

跟喺碌撚台myradio講咗好多年波

邊個話唔係鬼，佢就係鬼

新年流流
賣埋傻根D白癡口號 殺殺殺
搵鬼幫襯你咩!

D熱狗會否叫人唔好幫襯隔離普羅

講掂數喇，葉生祭旗。

弒父達仲係同葉狗好FD wo

一個唔搞社運嘅勇武派，何其戇鳩

一直都係講姐
除左柏洋on居居信左光頭佬讓磚頭飛
有邊個熱狗實踐過勇武

喂我講架咋喎

爆師奶樽算唔算勇武

仲有打亞伯呢。

今日生意好d未？好擔心

洗錢
造數俾上頭睇claim錢

今日又做神功戲

熱血政治冇人聽
要靠派嘢引師奶聽鳩達廢up

熱狗奇奧自稱第一次年宵節目坐爆
但係唔敢影現場
話請晒fans食飯
得六七個人